琴晚發夢見到有人將成個香港，有掛上共匪國同抽氣扇旗嘅地方畀人全部換成英國國旗!

其實我呢個算唔算係預言夢?
時間唔係好記得， 淨係記得係7月1日之後!
見到每一個人都做!

搭單問埋，如果現實中真係有人咁做， 會唔會犯法?
如果攞「中国」旗落嚟嗰陣，冇任何嘅 破壞 損毀 或者 污糟!

仲有發夢喺全港唱God Save The Queen

然後樓主繼續響冷氣房發夢

Short夠未？

push

SHORT你老母

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!